濕9移動10月到期+hkbn 11月尾到期

想要 4g/3g+寬頻+家居電話就夠，我可以一個plan做晒，請出招！！

樓主有冇興趣留個tg？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588